有陣時搭車，見到啲人坐晒單邊位或者坐剩中間嗰格 會好炆

有陣時搭車，見到啲人坐晒單邊位或者坐剩中間嗰格 會好炆 有無人一樣
真係好撚強迫症發作諗唔撚明點解要坐到咁樣
成日收工都會專登坐係啲中間位 攝滿佢，或者坐巴士就坐落人地隔離 等果邊滿左兩個人
呢種強迫症叫做咩名？

123

點解啲人永遠都要留空隔離 或者中間
睇見就想坐落去

坐邊關你撚事咩
你咪坐落去填返佢囉
咁撚叻自己揸車啦on9

有得揀咪揀d唔洗同人咁近囉 咁都唔得

1999

三五識七周圍都有空位係都要迫埋嚟咪仲痴線

咁嚴重既強迫症就勸你唔好出街喇，好辛苦

每個人心理上都有自我領域
當人入左依個區域會視為敵意入侵

你有ocd係你既事

上次屙尿行到最尾第八個尿兜度
明明得我一個屙緊 有條茂利一入嚟就去第七個度屙
嚇到我條J 都收唔切
整污糟左少少
好彩條友最後都覺得唔好意思
幫我奶返乾淨

咁你又唔洗咁樣
我又真係有渣車⋯

個軚盤係右邊係未覺得好唔平衡？

先到先得
假期係街泊車都係咁啦